Реализация бинарного дерева поиска. Нода дерева - одна из дочек класса TreeNode, который в свою очередь содержит поля Long id и Long subId,
по этим полям строится дерево (рекомендуется реализация интерфейса Comparable). 
Также в родительском классе должно быть поле String className, которое отражает каким дочерним классом эл-т является. 
Если класс не известен, то выбрасывать исключение и не добавлять эл-т.  
Остальные поля ноды могут быть любыми. Класс реализации дерева содержит корень дерева, а также набор методов по взаимодействию с деревом (поиск, вставка, удаление, и т.д.).
В случае отсутствия значений в полях id и subId, кидать исключение и не добавлять эл-т. 
Выброс исключения не должен приводить к краху программы, должно только выводится в лог сообщение об ошибке, а добавление корректных эл-тов продолжается.
Ввод данных в программу осуществляется передачи в качестве аргумента пути до ф-ла в формате json, где в виде массива лежат данные. Правило нейминга - snake case.
Написать юнит тесты на методы.

Задача проверяет навыки:
- ООП (наследование класса, реализация интерфейса)
- Понимание структуры данных "Бинарное дерево поиска"
- Обработка исключений
- Работа с ФС из java
- Понимание формата json и умение работать с ним с помощью библиотеки Jackson
- Написание юнит тестов